買口罩須知 好多人仲買錯

唔好再買kf80 防唔到

圖片來源:網購口罩討論

邊到有kf94 賣

我揾代購同排到連鎖店返貨

買到kf80已經偷笑啦

一 罩難求